一人放低一首近排狂loop既EDM

新歌舊歌都唔驚

My head is a jungle

Skrillex - Kill everybody
朝朝早都要聽幾次回返個魂

留名

hold on and believe

Without You

睇歌名以為好負面
見avicii出返歌+岩岩失戀就走左去聽
點知睇返avicii upload個段making of原來都幾勵志
心情有啲複雜 不過都算好loop既
仲有條友用唔同聲效既鼓remix既版本 玩野得黎又幾好聽
有興趣可以去youtube搵下

利申:對EDM了解唔太深入 拋磚

There for you
同埋Avicii成套新專輯

There for you好撚正

Mask off - Marshmello Remix

live the night w&w

In the name of love

troye sivan

Do you like bass

YMFC

2u

Scared to be Lonely

張士超你把我家鎖匙放哪了

R3HAB -Killing Time 同White Noise(remix)

My heart will go on

你知嗎，我真的很chill,獨自在南生圍

有個係there for you 做bgm 既跳舞片
夾到，首歌又好聽隻舞又型

Listen to Давай улетим - Single by Elena Temnikova on @AppleMusic.

非edm...幾chill

Pizza
Martin.G 死忠

Kygo-stay It Ain't Me
Avicii-without you(但覺得佢舊版好聽啲係ultra播個版本) what would I change it to同heaven
Illenium-sleepwalker

你睇佢成個album-Avici 就知佢係想講一個戀愛故事，一開始係朋友，之後寂寞嘅兩個人一齊左，再失去咗後每次唔想諗佢但又做唔到個種無奈，然後總會recover...
Avicii就係一個好撚正面嘅人
雖然唔知點解佢個名咁負面

利伸： avicii死忠

狂loop嘅EDM就係avici (01)- ep成隻album

以為avicii冇乜人識
原來係我誤會

True Believer
The day
The night
City lights
Can't catch me
都勁好聽
邀請大家去聽

Avicii首waiting for love又係不得了

SHINE / Fear, and Loathing in Las Vegas

唔係純EDM 都loop左唔少次

Martin Garrix – Forbidden Voices

Take over control

Dj snake-different way

avicii無敵
新專輯唔洗講啦
上個專輯到而加仲聽緊
gonna love ya
sunset jesus
can't catch me

再舊啲既
dear boy
lay me down
正到痴線
真係曬唔厭

另外幾鐘意thefatrat 既edm

*一人一首呢屌你？

Sun is never going down

Swedish House Mafia - Don't you worry child

入EDM 坑嘅一首歌，大家講得太多Avicii 唔洗再share

伸脷: Avicii 死忠

樓上兩首都係神級嘅

Can't catch me

Hardwell 有冇同好

Axwell /\ Ingrosso - More Than You Know

比較冷門

Pizza🍕好正
Humble (Skirllex Remix)

呢個都冷門

go hard or go home

Alan Walker - Faded (Osias remix)

Levels

狂聽

Robin Schulz & David Guetta & CueatCodes - SHED A LIGUT

_____________________???

e首睡前一定要聽一次

Otto Knows feat. Avicii Back Where I Belong

冇咩人識vexento
vexento - masked heroes

vexento - digital kiss

The spectre - Alan Walker
loop到不能自拔

AVICII點會唔識
我覺得佢同Tiësto係EDM既清泉
咩David Guetta Calvin Harris死撚開

講Porter Robinson KSHMR 會否俾你班人笑

1.old Tiesto , new Armin van Buuren
2.new Tiesto , old Armin van Buuren
3.Giuseppe Ottaviani
4.Martin Garrix
5.KSHMR

btw 香港冇咩人聽Trance Armin van Buuren好似冇人識咁 ,到而家我都好鐘意聽Trance

Alan walker首新歌 All falls down
之前係佢ig聽咗一段已經迫不及待想聽成首
同以前faded sing me to sleep routine alone唔同哂style 之前覺得佢開始技窮今次有Digital Farm Animals唔知係咪...
All falls down把女聲我都好鍾意 聽埋佢其他歌

Acivi
Day 同night

Avicii正到喊
The nights, waiting for love同新歌without you, you be love都好L正

The chainsmokers
Roses, all we know同Paris又係不能自拔咁不停loop

仲有Zedd stay, Jonas Blue by your side同Alan Walker都係

bun up the dance--dillon francis

Cabin harris都屌

Miss the good old times

Tiësto - a town called paradise, written in reverse, close to me

Armin Van Buuren - this is what it feels like (extended mix)

Avicii - Dear boy

Hardwell - Apollo (extended mix)

Krewella - alive

One more

Zedd - clarity

失戀之後不斷loop呢首

Sing me to sleep

Brennan Heart - Broken

有！日日聽dj tiesto 1999年新年 live

Armin 既falling in and out of love 都好正
Dash berlin/ gereth eremy 首 U concrete angel 都好正

seven lion - stranger

shed a light正野

Demi codes no promises

There for you & tremor mashup

識野

好難聽啊大陸

martin garrix既

spotless同 forever

Galantis - Gold Dust

Porter Robinson - Years of War

Armin點會冇人識

Worlds apart 正d